［求集氣］聽日就考車

是咁的...學左半年車，終於到呢日。
聽日18號就是考車大日子，到而家都好緊張
有無咩tips可以畀到我，求集氣

祝你1 take pass

考邊

小瀝源

學左幾多個鐘？

只要記得 盡量慢慢黎、淡定

絕大部分都係貪快被人肥，好少 太慢被人肥

加油
小心河畔死車

就係覺得河畔果條線最煩，希望唔好抽中呢條。

沾沾旺氣

記住過死車做齊打燈望鏡望盲
對頭有車黎緊就唔好去
慢慢等唔好心急

利申 河畔肥過

好大雨
考成點

點呀

ching加油

記得 讓路人。。。
讓車。

做足動作，
當acting 咁。
小路出大路讓到無晒車先出。

有死車，等一陣。
唔郁就果斷cut 線， 做好動作。
等太耐又會肥人。

睇燈位，紅燈停
睇白線，停車唔好超白線。

睇住d 老人，似老賣老，讓晒佢先開車

肥左

加油都無用
最緊要good luck

衰咩呀

加油

俾考官落brake

邊個場
太接近物體？